{"Setor ":{"0":null,"1":"Parceiro Institucional","2":"Parceiro Institucional","3":"Parceiro Institucional","4":"Parceiro Institucional","5":"Parceiro Institucional","6":"Cliente","7":"Cliente","8":"Prospect","9":"Parceiro Jur\u00eddico ","10":"Parceiro Jur\u00eddico ","11":"Parceiro Jur\u00eddico ","12":"\u00d3rg\u00e3o P\u00fablico","13":"\u00d3rg\u00e3o P\u00fablico","14":"\u00d3rg\u00e3o P\u00fablico","15":"\u00d3rg\u00e3o P\u00fablico","16":"Cliente","17":"Parceiro Institucional","18":"Parceiro Jur\u00eddico ","19":"Prospect"},"Institui\u00e7\u00e3o":{"0":null,"1":"ABCON - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Concession\u00e1rias Privadas de Servi\u00e7os P\u00fablicos de \u00c1gua e Esgoto","2":"ABDIB - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Infraestrutura e Ind\u00fastrias de Base","3":"ABDIB - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Infraestrutura e Ind\u00fastrias de Base","4":"ABDIB - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Infraestrutura e Ind\u00fastrias de Base","5":"ABDIB - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Infraestrutura e Ind\u00fastrias de Base","6":"AEGEA Saneamento e Participa\u00e7\u00f5es S\/A","7":"AEGEA Saneamento e Participa\u00e7\u00f5es S\/A","8":"Aena Brasil ","9":"Ayres Britto Consultoria Jur\u00eddica e Adovacia ","10":"Ayres Britto Consultoria Jur\u00eddica e Adovacia ","11":"Ayres Britto Consultoria Jur\u00eddica e Adovacia ","12":"Ag\u00eancia de Transporte do Estado de S\u00e3o Paulo - ARTESP ","13":"Ag\u00eancia de Transporte do Estado de S\u00e3o Paulo - ARTESP ","14":"Ag\u00eancia de Transporte do Estado de S\u00e3o Paulo - ARTESP ","15":"Ag\u00eancia de Transporte do Estado de S\u00e3o Paulo - ARTESP ","16":"\u00c1guas Claras Minera\u00e7\u00e3o e Agropecu\u00e1ria Ltda ","17":"Alagoas Ativos S\/A","18":"Alexandre Arag\u00e3o Advogados","19":"Andrade Gutierrez"},"CNPJ\/CPF":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":"58.538.935\/0001-06\u00a0","17":null,"18":null,"19":null},"Contato":{"0":null,"1":"Percy Soares Neto","2":"Venilton Tadini ","3":"Jos\u00e9 Maria de Paula Garcia ","4":"Frederico Moreno Paz Barreto","5":"Cintia Torquetto","6":"Santiago Crespo","7":"Fl\u00e1vio\u00a0Martins Tarchi\u00a0Crivellari","8":"Francisco Ribeiro Mendes","9":"Carlos Ayres Britto","10":"Marcelo Montalv\u00e3o Machado","11":"Samuel Mezzalira","12":"Giovanni Pengue Filho ","13":"Fernanda Lima Batistella","14":"Renata Perez Dantas ","15":"Wilson Ricardo De Grande","16":"Lucia Regina Stecca Douek","17":"Ant\u00f4nio Ten\u00f3rio Cavalcante Neto","18":"Alexandre Santos de Arag\u00e3o ","19":"Daniela Camara Maurer"},"Cargo":{"0":null,"1":"Diretor Executivo ","2":"Presidente Executivo","3":"Coordenador Executivo","4":"Economista","5":"Coordenadora de Eventos","6":"Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o ","7":"Diretor Financeiro ","8":"Diretor Jur\u00eddico","9":"S\u00f3cio","10":"S\u00f3cio","11":"S\u00f3cio","12":"Diretor Geral ","13":"Superintendente da Diretoria de Assuntos Institucionais","14":"DAI - Diretora de Assuntos Institucionais","15":"Especialista em Regula\u00e7\u00e3o de Transportes - DIN - Planejamento","16":"S\u00f3cia ","17":"Presidente","18":"S\u00f3cio","19":"Superintendente Jur\u00eddica"},"Endere\u00e7o ":{"0":null,"1":"Rua Fid\u00eancio Ramos","2":"Pra\u00e7a Monteiro Lobato","3":"Pra\u00e7a Monteiro Lobato","4":"Pra\u00e7a Monteiro Lobato","5":"Pra\u00e7a Monteiro Lobato","6":"Av. Brigadeiro Faria Lima","7":"Av. Brigadeiro Faria Lima","8":"Pra\u00e7a Ministro Salgado Filho","9":"Av. Dr. Cardoso de Melo","10":"Av. Dr. Cardoso de Melo","11":"Av. Dr. Cardoso de Melo","12":"Rua Iguatemi","13":"Rua Iguatemi","14":"Rua Iguatemi","15":"Rua Iguatemi","16":"Av. Brigadeiro Faria Lima","17":"Rua Sampaio Marqu\u00eas","18":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","19":"Avenida das Na\u00e7\u00f5es Unidas"},"N\u00famero":{"0":null,"1":223,"2":36,"3":36,"4":36,"5":36,"6":1663,"7":1663,"8":"S\/N","9":878,"10":878,"11":878,"12":105,"13":105,"14":105,"15":105,"16":1656,"17":25,"18":20,"19":12495},"Complemento ":{"0":null,"1":"Conj. 73","2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":"1\u00ba andar","7":"1\u00ba andar","8":null,"9":"9\u00ba andar","10":"9\u00ba andar","11":"9\u00ba andar","12":"13\u00ba andar","13":"11\u00ba andar","14":"11\u00ba andar","15":"11\u00ba andar","16":"2\u00ba andar, Conj.D","17":"sala 608","18":"21\u00ba andar","19":"3\u00ba ao 5\u00ba andar"},"Bairro":{"0":null,"1":"Vila Ol\u00edmpia","2":"Butant\u00e3","3":"Butant\u00e3","4":"Butant\u00e3","5":"Butant\u00e3","6":"Jardim Paulistano","7":"Jardim Paulistano","8":"Imbibeira","9":"Vila Ol\u00edmpia","10":"Vila Ol\u00edmpia","11":"Vila Ol\u00edmpia","12":"Itaim Bibi","13":"Itaim Bibi","14":"Itaim Bibi","15":"Itaim Bibi","16":"Jardim Paulistano","17":"Paju\u00e7ara","18":"Centro","19":"Cidade Mon\u00e7\u00f5es"},"Cidade":{"0":null,"1":"S\u00e3o Paulo ","2":"S\u00e3o Paulo ","3":"S\u00e3o Paulo ","4":"S\u00e3o Paulo ","5":"S\u00e3o Paulo ","6":"S\u00e3o Paulo ","7":"S\u00e3o Paulo ","8":"Recife","9":"S\u00e3o Paulo ","10":"S\u00e3o Paulo ","11":"S\u00e3o Paulo ","12":"S\u00e3o Paulo ","13":"S\u00e3o Paulo ","14":"S\u00e3o Paulo ","15":"S\u00e3o Paulo ","16":"S\u00e3o Paulo ","17":"Macei\u00f3 ","18":"Rio de Janeiro","19":"S\u00e3o Paulo "},"Estado":{"0":null,"1":"SP","2":"SP","3":"SP","4":"SP","5":"SP","6":"SP","7":"SP","8":"PE","9":"SP","10":"SP","11":"SP","12":"SP","13":"SP","14":"SP","15":"SP","16":"SP","17":"AL","18":"RJ","19":"SP"},"CEP":{"0":null,"1":"04551-065","2":"05506-040","3":"05506-040","4":"05506-040","5":"05506-040","6":"01451-910","7":"01451-910","8":"51210-902","9":"04548-003","10":"04548-003","11":"04548-003","12":"01451-011","13":"01451-011","14":"01451-011","15":"01451-011","16":"01452-001","17":"57030-107","18":"20010-020","19":"04578-000"},"DDD ":{"0":null,"1":11.0,"2":11.0,"3":11.0,"4":11.0,"5":11.0,"6":11.0,"7":11.0,"8":null,"9":11.0,"10":11.0,"11":11.0,"12":11.0,"13":11.0,"14":11.0,"15":11.0,"16":11.0,"17":82.0,"18":21.0,"19":11.0},"Telefone 1":{"0":null,"1":"3165-0151","2":"3094-1951","3":"3094-1950","4":"3094-1950","5":"3094-1950","6":"3818-8150","7":"3818-8150","8":null,"9":"3294-1212","10":"3294-1212","11":"3294-1212","12":"3465-2201","13":"3465-2079","14":"3465-2480","15":"3465-2480","16":"3032-2932","17":"98862-0344","18":"3040-0710","19":"5502-2000"},"Telefone 2":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":"2524-0496","19":null},"DDD":{"0":null,"1":61.0,"2":null,"3":null,"4":11.0,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":11.0,"17":82.0,"18":null,"19":null},"Celular":{"0":null,"1":"9811-2396","2":null,"3":null,"4":"95957-4318","5":"95254-6316","6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":"98245-5722","17":"98873-0206","18":null,"19":null},"E-mail":{"0":null,"1":"percy.neto@abcon.com.br","2":"tadini@abdib.org.br ","3":"jmaria@abdib.org.br\u00a0 ","4":"fred@abdib.org.br","5":"cintia.torquetto@abdib.org.br","6":"santiago.crespo@aegea.com.br","7":"flavio.crivellari@aegea.com.br","8":null,"9":"secretaria@ayresbritto.com.br","10":"marcelomontalvao@ayresbritto.com.br","11":"sam@ayresbrittto.com.br","12":"gpfilho@sp.gov.br","13":"fbatistella@sp.gov.br ","14":"renatadantas@artesp.sp.gov.br","15":"wilson.grande@artesp.sp.gov.br","16":"luciastecca@steccaengenharia.com.br ","17":"presidencia@alagoasativos.com","18":"contato@alexandrearagao.adv.br","19":"daniela.camara@agnet.com.br "},"Observa\u00e7\u00f5es":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":"Roberta-secret\u00e1ria","10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":"In\u00eas-secret\u00e1ria\nines.miranda@agnet.com.br"}}